如果Fight Club 係港產片

你會想炸咩大廈先？
Brad Pitt 個角色邊個做好？

project mayham?

中

Norton 梁朝偉

陳冠希

搭fisherman
一定會係經典爛片

Ed Norton = 郭富城
Brad Pitt = 周潤發

樹大招風

標準答案 都抄到出晒面

炸IFC
Brad Pitt= 後生黃秋生

his name is robert paulson個肥仔搵邊個做?

第一條規矩就係，你班撚樣唔撚可以提起fight club

林雪

唯唯做金毛

尋日先第一次睇

佢做謝拉力圖

Marla Singer 搵邊個好?

莫文蔚幾似